{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61763&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 그레이193 호텔"
    },
    "text": "Gray 93HOTELは、新型コロナウイルス感染症の予防のため、毎週客室を殺菌消毒し、空気を浄化するサービスを提供しています。 70台同時駐車が可能で、様々な割引情報はホテルロビー内のQRコードで確認できます。 車を利用するお客様は地下2階及び駐車タワーをご利用でき、広安駅、金蓮山駅、民楽駅が周辺に位置しております。 広安里海水浴場、広安ビーチランド、民楽会センター、民楽水辺公園などは徒歩で移動できる距離にございます。 ネットフリックスが視聴できる客室内部には空気清浄機が設置されています。 フロントおよび施設利用時間は午前7時から9時までで、朝食は5階のレストランで提供されます。 5階と7階には喫煙エリアもございます。 釜山での楽しい時間を過ごしたいなら、Gray 93HOTELで予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "Gray 93HOTELは何を提供していますか？",
            "answer": "Gray 93HOTELは新型コロナウイルス感染症の予防のため、毎週客室を殺菌消毒し、空気を浄化するサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Gray 93HOTELの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "Gray 93HOTELの駐車場は70台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "Gray 93HOTELの割引情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "Gray 93HOTELの割引情報はホテルロビー内のQRコードで確認できます。"
        },
        {
            "question": "Gray 93HOTELの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "Gray 93HOTELの周辺には広安駅、金蓮山駅、民楽駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "Gray 93HOTELから徒歩で行ける観光スポットはありますか？",
            "answer": "Gray 93HOTELから徒歩で行ける観光スポットには広安里海水浴場、広安ビーチランド、民楽会センター、民楽水辺公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはネットフリックスが視聴できる空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "Gray 93HOTELのフロントおよび施設利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Gray 93HOTELのフロントおよび施設利用時間は午前7時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "Gray 93HOTELには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "Gray 93HOTELには5階と7階に喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "Gray 93HOTELでの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "Gray 93HOTELでの朝食は5階のレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "Gray 93HOTELでの予約方法はありますか？",
            "answer": "Gray 93HOTELでの予約は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 495
    }
}